全城哈佬喂,一齊出街化個靚妝, 出下街, 撚下狗

不用推文，純粹想藝術分享下， 既然哈佬喂就到，大家可以一齊化個有藝術氣質既樣去撚下狗

教學:

國際文宣唔夠人啊 咪講句交比文宣組就算 自己上Twitter 幫手 搵英美德日韓等等議員或者重要人士留低或tag 或開post 黑證據